有咩劇場版動畫推薦?

近排無咩野做但又未得閒到追10幾集tv版
求劇場推薦
新海誠、宮崎駿呢d唔駛講啦每套睇幾次
拋個磚先
怪物的孩子、Gantz、青之祓魔師
今敏都想睇，但係怕太深睇唔明同埋太恐怖

大都會

給桃子的信

網球王子

見你已經睇咗怪物的孩子，
咁夏日大作戰，狼的孩子雨和雪，穿越時空的少女你都已經應該睇咗？

夏日睇左
另外2套未睇
穿越時空好似好耐之前，好睇?

都係細田守
我講嗰三套都好過怪物的孩子

怪物之子應該係咁多套入面最廢
我個人最鍾意狼的孩子雨和雪
鍾意愛情題材睇穿越時空的少女
親情就狼的孩子
夏日大作戰我覺得麻麻
不過題材劇情都幾有趣

帕蒂瑪的顛倒世界

夏日大作戰有d似數碼暴龍01打病毒獸果銀劇場版
幾好睇

夏日大作戰題材幾好，不過我覺得劇場版時間不足講唔晒大家族同OZ虛擬世界 呢兩個主題，2個鐘入面只係每樣表面講少少

狼孩子講親情真係幾感人，講佢地成長果陣都睇得好開心

同埋即使係幾多年前既作品都好，好睇就係好睇，好多劇場版隔左十幾年睇返都覺得好正 有D題材特別創新，甚至到今時今日睇到都覺得好新奇

螢火之森
對某飛行員的追憶
異邦人無皇刃譚
Girls Und Panzer電影 (如果你睇過TV版)

另外仲有Wall‧E

今敏電影試下先睇「東京教父」，睇下啱唔啱先

樂園追放

單論套作品好高質，但係翠星psychopass既視感太重，睇10分鐘已然估到曬後面想點

睇屎忽架咋依套

進擊的巨人劇場版
將精華集結 最適合杜新人入巨人坑

空之境界 啲bgm同主題曲幾好

東之伊甸
Tiger&Bunny

第3集係咪唔出嫁喇 說好的3步曲喇

獸兵衛忍風帖
吸血鬼獵人D

無計同個人劇本，不過真心可以睇

Eve's time
95 年 ghost in the shell

很想大聲說出心底話
怪物之子
夏娃的時間

Macross

睇路人

Eva都冇人講

同我d口味一樣
呢幾套正呀

eva係tv版+2個劇場補完
同埋eva根本唔駛提 睇動漫既都聽過啦

茄子-安達魯西亞之夏

想講今敏，點知樓主

劇場版唔係應該指原本已經有原作再整做電影版既電影咩
原創動畫電影應該唔係叫劇場版

蠟筆小新，多啦a夢

銀魂

多啦a夢d電影細個睇勁多，太陽王睇成10次

呢兩日睇左 亞基拉 攻殻機動隊
真係唔錯 唔怪得啲人話 日本動畫神作
Btw 幾深下 我純粹離題一下

攻殻95
亞基拉

Planetarian 星之人

識貨 呢套正

講漏咗套
仲有 琉璃之花與崩壞世界

伊藤計劃 - <harmony/>

另一套，屍者的帝國對比<harmony/> 更有娛樂性，但劇情冇咁有深度
建議先睇屍者的帝國，再睇<harmony/>

伊藤計劃三部曲之首，虐殺器官，因為製造延期，直到上個月日本先上映
至於香港就唔知幾時上

「屍者の帝国」 WEB限定ファイナルPV

「ハーモニー」劇場本予告

「虐殺器官」予告映像

仲有得聽EGOIST
正到仆街

屍者帝國垃圾片,大改原作劇情,唔睇好過睇
harmony睇得過

harmony好好訓

屍者的帝國前半PART 節奏做得唔錯
作為一般電影動畫其實算唔錯
但對比起<harmony/> 就真係悶咗D
當初伊藤計劃未死之前，講話屍者的帝國唔會寫得好深
所以娛樂性會高過深度

但先睇<harmony/> 再睇屍者的帝國應該會好傷眼
小弟就係咁樣

順帶一提，<harmony/> 真係好好睇

AURA~魔龍院光牙最後的戰鬥~